[{"question": "https://www.zhihu.com/question/26833362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26833362/answer/705607431", "content": "\n\u5fae\u4fe1\u5934\u50cf\u4f1a\u5f71\u54cd\u7b2c\u4e00\u5370\u8c61\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267488245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267488245/answer/713987415", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u751f\u6c14\u8bf4\u4f60\u522b\u78b0\u6211\u7684\u65f6\u5019\u8ba9\u6211\u6eda\u7684\u65f6\u5019\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314121506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314121506/answer/717495077", "content": "\n\u4f60\u6458\u6284\u8fc7\u4ec0\u4e48\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319045805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319045805/answer/701107429", "content": "\n\u7537\u5b69\u5b50\u662f\u771f\u7684\u4ecb\u610f\u5973\u751f\u7684\u957f\u76f8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319090968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319090968/answer/720990620", "content": "\n\u4f60\u4eec\u9ad8\u4e2d\u6709\u53ef\u6015\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319683260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319683260/answer/714321369", "content": "\n\u5bf9\u4e8e2019\u5e74\u9ad8\u8003\u5fd7\u613f\u586b\u62a5\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7684\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295498033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295498033/answer/706760608", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u8c01\u8ba9\u4f60\u611f\u53f9\u9053\u4e16\u754c\u4e0a\u600e\u4e48\u4f1a\u6709\u5982\u6b64\u597d\u770b\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279891778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279891778/answer/721115912", "content": "\n\u72d7\u72d7\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u840c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330671869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330671869/answer/724717236", "content": "\nScience \u53d1\u8868\u300a\u5168\u7403\u516c\u6c11\u8bda\u4fe1\u6392\u540d\u300b\uff0c\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6392\u540d\u5012\u6570\u7b2c\u4e00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326841588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326841588/answer/713408320", "content": "\n\u5c0f\u5e08\u59b9\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u559c\u6b22\u4ee4\u72d0\u51b2?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34673804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34673804/answer/701721378", "content": "\n\u5199\u5b57\u4ece\u96be\u770b\u5230\u597d\u770b\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268873123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268873123/answer/719423596", "content": "\n\u5b87\u5b99\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u611f\u5230\u6050\u60e7\u7684\u5929\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284558710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284558710/answer/712421177", "content": "\n\u80ce\u76d8\u80fd\u5403\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21862436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21862436/answer/719158392", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315631731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315631731/answer/683834185", "content": "\n\u53cc\u7b19\u957f\u76f8\u5230\u5e95\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325913886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325913886/answer/724107598", "content": "\n\u52a8\u753b\u300a\u5343\u4e0e\u5343\u5bfb\u300b\u5728\u5927\u9646\u4e0a\u6620\u662f\u4e3a\u4e86\u635e\u94b1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330293609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330293609/answer/721777146", "content": "\n\u5982\u679c\u8ba9\u674e\u4e91\u9f99\u6267\u6559\u4eca\u5e74\u7684 NBA \u6e56\u4eba\u961f\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329919203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329919203/answer/719999697", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 6 \u6708 18 \u65e5\u66fe\u8f76\u53ef\u5728\u9996\u90fd\u673a\u573a\u4e0e\u8fb9\u68c0\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u53d1\u751f\u4e89\u6267\u4e00\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293914303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293914303/answer/712576077", "content": "\n\u6709\u4e2a\u4eb2\u59b9\u59b9\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u89c9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319616538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319616538/answer/665755855", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u9152\u5e97\u884c\u4e1a\u4eba\u5458\u90fd\u4e0d\u5efa\u8bae\u4f4f\u5feb\u6377\u9152\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312454495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312454495/answer/718781652", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u5f20 PPT \u662f\u4f60\u81ea\u5df1\u505a\u4e86\u4e4b\u540e\u89c9\u5f97\u6697\u723d\u4e0d\u5df2\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22960481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22960481/answer/714871646", "content": "\n\u51cf\u80a5\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u5403\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32765737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32765737/answer/719693803", "content": "\n\u91d1\u6bdb\u957f\u5927\u540e\u4f1a\u5f88\u6e29\u987a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330018658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330018658/answer/719731344", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4efb\u6b63\u975e\u548c\u7f8e\u56fd\u4e24\u4f4d\u7ecf\u6d4e\u5b66\u6cf0\u6597\u7684\u95ee\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29542218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29542218/answer/679662022", "content": "\n\u7537\u751f\u957f\u5f97\u5e05\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295424569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295424569/answer/716885103", "content": "\n\u5f02\u6027\u5408\u79df\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u65e5\u4e45\u751f\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302187143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302187143/answer/630574658", "content": "\n\u4e00\u53ea\u72d7\u80fd\u50bb\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320341364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320341364/answer/713766162", "content": "\n2019\u9ad8\u8003\u62a5\u8003\u4e13\u4e1a\u62a5\u4ec0\u4e48\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314975201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314975201/answer/713610831", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u7528\u4e86\u6e38\u620f\u7b14\u8bb0\u672c\u624d\u660e\u767d\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290683125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290683125/answer/710956586", "content": "\n\u4f60\u4eec\u542c\u8bf4\u8fc7\u6216\u8005\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30482323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30482323/answer/704680804", "content": "\n\u6709\u4e2a\u5f88\u5e05\u7684\u524d\u7537\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325821303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325821303/answer/697506693", "content": "\n\u8f85\u5bfc\u5b69\u5b50\u65f6\u201c\u66b4\u543c\u201d\u6709\u54ea\u4e9b\u5371\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311366466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311366466/answer/689648557", "content": "\n\u68a8\u578b\u8eab\u6750\u7a7f\u4ec0\u4e48\u8863\u670d\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322450073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322450073/answer/695459834", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u8bb8\u591a\u804c\u4e1a\u6444\u5f71\u5e08\u5728\u7528\u624b\u673a\u6444\u5f71\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u559c\u6b22\u7528 iPhone \u800c\u4e0d\u662f\u534e\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20502720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20502720/answer/705242452", "content": "\n\u72d7\u662f\u5426\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u662f\u72d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40923052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40923052/answer/652371927", "content": "\n\u6559\u5e08\u8d44\u683c\u8bc1\u9762\u8bd5\u8003\u8bd5\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u9a8c\u5206\u4eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26054605", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26054605/answer/704048082", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u540c\u65f6\u517b\u4e00\u53ea\u732b\u548c\u4e00\u53ea\u72d7\uff0c\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269315944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269315944/answer/687217615", "content": "\n\u738b\u8005\u8363\u8000\u4ee5\u5386\u53f2\u540d\u4eba\u547d\u540d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u88ab\u7981\u6b62\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317308912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317308912/answer/692013260", "content": "\n\u957f\u671f\u5403\u5916\u5356\u8f7b\u98df\u662f\u5426\u5065\u5eb7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319987080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319987080/answer/656999985", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6f14\u5458\u6797\u4e00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30051858", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30051858/answer/276458414", "content": "\n\u5927\u5b66\u5982\u4f55\u4e0d\u865a\u5ea6\u9752\u6625\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293390085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293390085/answer/685188710", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u6d01\u7684\u4eba\u9645\u4ea4\u5f80\u539f\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330354375", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330354375/answer/722767226", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e56\u5357\u6000\u5316\u65b0\u6643\u6559\u5e082003\u5e74\u4e3e\u62a5\u64cd\u573a\u5077\u5de5\u51cf\u6599\u540e\u5931\u8e2a\uff0c\u5341\u516d\u5e74\u540e\u53d1\u73b0\u9057\u4f53\u5728\u64cd\u573a\u4e0b\u65b9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321262993", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321262993/answer/667884852", "content": "\n\u6709\u4eba\u501f\u4f60\u7684\u6c49\u670d\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312258666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312258666/answer/707320318", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u90a3\u79cd\u770b\u4e86\u5c31\u60f3\u52aa\u529b\u5b66\u4e60\u7684\u89c6\u9891\u6216\u8005\u6b4c\u66f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37608302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37608302/answer/629595690", "content": "\n\u5973\u751f\u526a\u77ed\u53d1\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320167040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320167040/answer/714956869", "content": "\n\u5982\u679c\u9762\u58c1\u4eba\u662f\u90ed\u5fb7\u7eb2\u4f1a\u600e\u4e48\u6837?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305483824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305483824/answer/650967396", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6296\u97f3\u4e0a\u7684\u592b\u4eba\u4e0d\u5403\u9c7c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295108216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295108216/answer/711800209", "content": "\n\u4f60\u4eec\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9053\u5fb7\u7ed1\u67b6\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265920807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265920807/answer/714084274", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c1\u8fc7\u6700\u8fc7\u5206\u7684\u820d\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302943072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302943072/answer/722577771", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u767e\u82b1\u91d1\u9e21\u5956\u9010\u6e10\u5931\u53bb\u4e86\u542b\u91d1\u91cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/717846005", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27062835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27062835/answer/723785608", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u6b21\u63a5\u543b\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u89c9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20799742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20799742/answer/687637901", "content": "\n\u4f60\u90fd\u7528 Python \u6765\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326395665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326395665/answer/718627867", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u52a8\u7269\u5403\u5f97\u5f88\u9999\u7684\u89c6\u9891\uff0c\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6709\u770b\u5403\u64ad\u7684\u6548\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325913886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325913886/answer/722606262", "content": "\n\u52a8\u753b\u300a\u5343\u4e0e\u5343\u5bfb\u300b\u5728\u5927\u9646\u4e0a\u6620\u662f\u4e3a\u4e86\u635e\u94b1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40315645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40315645/answer/716058267", "content": "\n\u4ece\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u53ef\u4ee5\u770b\u51fa\u4e00\u4e2a\u4eba\u7f3a\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330014058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330014058/answer/722357567", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u76ae\u514b\u65af\u65b0\u4f5c\u300a\u73a9\u5177\u603b\u52a8\u54584\u300b(Toy Story 4)\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329629426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329629426/answer/719045936", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7231\u5426\u79d1\u6280\u521b\u59cb\u4eba\u5f6d\u6797\u5ba3\u5e03\u8f9e\u804c\uff0c\u4ee5\u4e2a\u4eba\u540d\u4e49\u4ee3\u8868\u6d88\u8d39\u8005\u8d77\u8bc9\u7f51\u53cb\u8ba4\u4e3a\u7684\u534e\u4e3a P30 Pro\u865a\u5047\u5ba3\u4f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/702771798", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329806362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329806362/answer/722551920", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65e5\u672c\u6c11\u95f4\u4e3a\u4e1c\u4eac\u5965\u8fd0\u4f1a\u6bcf\u4e2a\u56fd\u5bb6\u56fd\u65d7\u8bbe\u8ba1\u7684\u4e0d\u540c\u4e8c\u6b21\u5143\u62df\u4eba\u5f62\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/718853791", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267392765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267392765/answer/634021250", "content": "\n\u5982\u4f55\u6b23\u8d4f\u9ed1\u4eba\u7684\u7f8e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302738651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302738651/answer/699072746", "content": "\n\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u8001\u5a46\u597d\u770b\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23314512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23314512/answer/642185293", "content": "\n\u600e\u4e48\u53bb\u9e21\u76ae\u80a4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311021045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311021045/answer/698654379", "content": "\n\u7f51\u62cd\u6a21\u7279\u5230\u5e95\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/719882273", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308578312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308578312/answer/716859456", "content": "\n\u5982\u679c\u674e\u4e16\u6c11\u9644\u8eab\u4e8e\u5218\u7985\uff0c\u8700\u6c49\u53ef\u80fd\u7ffb\u76d8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64938261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64938261/answer/714142981", "content": "\n\u4f60\u5728\u6e38\u620f\u91cc\u4f5c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309452582", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309452582/answer/643629368", "content": "\n\u82b1\u5457\u5982\u679c\u4e0d\u8fd8\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278924501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278924501/answer/687744347", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6728\u6751\u62d3\u54c9\u6b21\u5973\u6728\u6751\u5149\u5e0c\u7684\u957f\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322320886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322320886/answer/679122298", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u4e2d\u54ea\u4e2a\u660e\u661f\u6700\u60f9\u4eba\u70e6\uff0c\u65e0\u8bba\u505a\u4ec0\u4e48\u90fd\u70e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327292932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327292932/answer/712131239", "content": "\n\u65e2\u7136\u743c\u7476\u963f\u59e8\u4e09\u89c2\u5982\u6b64\u4e0d\u6b63\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f53\u5e74\u743c\u7476\u7684\u4f5c\u54c1\uff08\u5267\u548c\u4e66\uff09\u8fd8\u5982\u6b64\u53d7\u8ffd\u6367\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327432005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327432005/answer/702313801", "content": "\n\u5728\u5065\u8eab\u65b9\u9762\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5b9e\u7528\u7684\u77e5\u8bc6\u548c\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300674997", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300674997/answer/709164125", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u753b\u98ce\u4ee4\u4f60\u60ca\u8273\u7684\u63d2\u56fe\u7ed8\u5e08\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/695388683", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20220067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20220067/answer/643634210", "content": "\n\u8003\u7814\u82f1\u8bed\u8fbe\u5230 80 \u5206\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6982\u5ff5\uff1f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316667273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316667273/answer/650293042", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u534e\u4e3a EMUI \u7684\u6307\u5173\u8282\u6572\u622a\u56fe\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30935009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30935009/answer/723203947", "content": "\n\u52a8\u753b\u300a\u5343\u4e0e\u5343\u5bfb\u300b\u4e2d\u5343\u5bfb\u5982\u4f55\u5728\u6700\u540e\u7684\u90e8\u5206\u8ba4\u51fa\u90a3\u4e9b\u732a\u91cc\u8fb9\u6ca1\u6709\u5979\u7236\u6bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268945226", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268945226/answer/704015300", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u72e0\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310110592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310110592/answer/630883082", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u7528\u4e0d\u706b\u7684\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20184884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20184884/answer/101058842", "content": "\n\u4f18\u79c0\u7b80\u5386\u8981\u9075\u5faa\u54ea\u4e9b\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307709607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307709607/answer/697552984", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u53ef\u4ee5\u5e05\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276053012", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276053012/answer/693055874", "content": "\n\u6c42\u63a8\u8350\u9002\u5408\u7684\u5b66\u751f\u515a\u7a7f\u7684\u88d9\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285321190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285321190/answer/700592103", "content": "\n\u62e5\u6709\u4e00\u53cc\u5927\u957f\u817f\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57512725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57512725/answer/692639561", "content": "\nAngelababy\u4ea7\u540e\u590d\u51fa\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5979\u6f14\u6280\u8fd9\u4e48\u5dee\u8fd8\u6709\u620f\u62cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297424971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297424971/answer/687223572", "content": "\n\u5728\u5367\u94fa\u706b\u8f66\u4e0a\u8fc7\u591c\u5b89\u5168\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49658352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49658352/answer/602406134", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684\u300c\u8001\u6bb5\u5b50\u7ffb\u65b0\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311692416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311692416/answer/607475693", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u53cc\u80de\u80ce\u59b9\u59b9\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329168527", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329168527/answer/720324691", "content": "\n\u7537\u6027\u7684\u817f\u662f\u4e0d\u662f\u6bd4\u5973\u6027\u7684\u817f\u66f4\u663e\u7ec6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65620092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65620092/answer/675024512", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u8fdc\u79bb\u7cbe\u795e\u75c5\u60a3\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263465293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263465293/answer/685671064", "content": "\n\u5bb6\u957f\u8be5\u4e0d\u8be5\u628a\u81ea\u5df1\u5bb6\u8d22\u653f\u771f\u6b63\u60c5\u51b5\u544a\u8bc9\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330354375", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330354375/answer/722111325", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e56\u5357\u6000\u5316\u65b0\u6643\u6559\u5e082003\u5e74\u4e3e\u62a5\u64cd\u573a\u5077\u5de5\u51cf\u6599\u540e\u5931\u8e2a\uff0c\u5341\u516d\u5e74\u540e\u53d1\u73b0\u9057\u4f53\u5728\u64cd\u573a\u4e0b\u65b9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311297911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311297911/answer/681153270", "content": "\n\u5982\u679c\u4e00\u5929\u53ea\u7761 6 \u4e2a\u5c0f\u65f6\u7684\u8bdd\uff0c\u5e94\u8be5\u51e0\u70b9\u7761\u89c9\u51e0\u70b9\u8d77\u5e8a\u7cbe\u795e\u76f8\u5bf9\u8f83\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319748901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319748901/answer/679412103", "content": "\n\u55b7\u9999\u6c34\u88ab\u6000\u5b55\u540c\u4e8b\u6307\u8d23\uff0c\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329781348", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329781348/answer/719683459", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u53d1\u5e03\u7684 7nm \u9e92\u9e9f 810 \u65b0\u5904\u7406\u5668\uff0c\u6027\u80fd\u8868\u73b0\u4f1a\u5982\u4f55\uff1f\u5c06\u4ea7\u751f\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329919203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329919203/answer/719207953", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 6 \u6708 18 \u65e5\u66fe\u8f76\u53ef\u5728\u9996\u90fd\u673a\u573a\u4e0e\u8fb9\u68c0\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u53d1\u751f\u4e89\u6267\u4e00\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321588126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321588126/answer/674274789", "content": "\n\u8bba\u6587\u91cd\u590d\u7387 90% \u600e\u4e48\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53286557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53286557/answer/703180425", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u793e\u4f1a\u73b0\u5728\u5f88\u8ba8\u538c\u7231\u72d7\u4eba\u58eb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48749907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48749907/answer/645439354", "content": "\n\u5f53\u5e74\u4f60\u4eec\u6e38\u620f\u4e2d\u7684\u60c5\u4fa3\u73b0\u5728\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}]